Les pido perdn por decir que estaba en espaol, al parecer esta en ingls u.u

Link: http://adf.ly/1DbEdi

-PREGUNTAS FRECUENTES-

-Por que no me abre?
Bueno si tu actualiza el win7 este dara problemas de compatibilidad y no te dejara abrirlo

-Por que no se oye?
El juego no fue diseado para win7, asi que este da problemas de incompatibilidad y muchas veces no los reproduce el sonido, aveces que si lo cierras y abres puedes escuchar el fondo y espadas, y otras veces si tienes suerte en mi caso, si se escucharan las voces

-Por que esta en ingles ?
Losiento :c fue fallo mio, solo subtitulos y los menus estan en espaol

Por que no suben videos?
Falta de tiempo y apoyo u.u

-Cual fue sul ultimo video publicado?
https://www.youtube.com/watch?v=x0TKO50u5Rw juegos de android :D 2015

-Cual es el tema que se da en la intro?
Pues son 2 hay una intro que es la ultima que es un remix que yo hice :D hdez, y el primero es toxicity de SOAD y la remix es de make it budem si se dice asi xD y el otro es de skillex pero no recuerdo XDDD 

Pagina oficial de FB?
www.facebook.com/GamerManiaPC

Admins
-PEDRO HDEZ y Kenny110401